星期一有咩行動？

星期一黎明行動仲繼唔繼續？
冇文宣 冇風向

聽晚要監票呀